iPhone X plus討論區

iPhone x出左一年都無，又傳9月iPhone x plus出世，今次毒果又唔知用咩價錢毒害各大果迷，睇落都應該只係個屏幕大dd，上網快dd之外，都唔知有咩大改變。

乜柒都未知有咩好討論呀，
你而家開個Post 下面咪最多答你”一出即買”同”狗也不屌”,

你九月返黎再推過啦

狗也即買

狗也即屌

iphone 9

有問題？
乜柒都唔知就唔討論得？

你係咪信耶穌

咁有乜好講？
情況好似講女冇圖咁

有Dual Sim我會買

炒